而家仲有咩工種請人

想轉工

郵輪清潔師

車路士

popo

成日叫food panda都無人送

風頭火勢仲去出做真係揾命博 不了

雞 鴨

黑警 絕對等人用

清潔
醫院

摸西師

閪公司成日借個垃圾app cut鳩人價單
不了

D更太閪
拎完件衫冇做過

IT

今日荃灣Donki排長龍交表見工

donki少左咁多人行仲請人?

武漢請人

香港警隊

條隊排超長，應該係招聘日
我見荃灣Donki今日都多人行，比起一田、AEON多人

隔離營清潔工